Jordan 然後 Bryant，而家有一個Leonard

新一代籃球之神 Kawhi Leonard
以前係Spurs限制左打法
而家釋放哂潛力 帶領一班比人睇唔起既球員
過Bucks 又準備Dethrone Warriors
Agger?

Derozan punching air right now

唔關事
假波 真心

唔係話佢渣 但太假

POPO送左個冠軍俾西波龍

點假法

呢隊波幾撚勁
前灰熊重心Gasol 打咁多年有哂經驗
前馬刺弟子 Green Leonard兩個都係有skill sets 有體格 有攻有守 又極disciplined既球員
Siakam當半個字母 底面都有
Lowry細細粒 穿針引線
成隊守到勇一棟都冇

感覺leonard除左係進攻同防守令泡泡龍升級
連帶心態都升埋級
成隊都不再泡泡龍 好有決心

Leonard真係最似mj kobe
防守頂級唔洗講
而家進攻都無解

MVP級數球員 又當打 技術又平穩 體格又頂級
勇士個個都唔襟打
乜撚野小球個D真係bye9bye

連心態都超班，順景逆景ball都穩到仆街

湧打FOJ 個時都好似無咁多double team

利申：好似係

認同，但漏咗個LeBron James
應該：Jordan -> Kobe -> LBJ-> Leonard

以前spurs點樣限制左打法？

反而你睇勇士 真係氣數已盡
傷兵之餘 路數比人睇穿哂
打勇士公式就係 輪轉守 射三同硬鏟
draw到foul勇就玩撚完
差開哂 bogut green呢D又老又undersized既防守球員
Siakam Leonard得分幾撚輕鬆

其實唔係排緊次序 不過你岩 數少左James

補充先：箭嘴唔係指邊個勁過邊個之類
只係指個時間順序only

唔覺得馬刺有Leonard同green就有冠軍

Lebron 係勁但係唔係 MJ Kobe呢個系列既人

唔係zaza條含家鏟zip隻腳埋嚟 leonard一早拎撚左冠啦你老母 依家實力碾壓 唔到你唔服

可愛超越鳩比啦

呢年有冇Leonard都會係勇士拎啦

當年既block shot王 Ibaka
個個一跳出雷霆都打起晒
應該真係關隻龜事
希望WB下季可以關鍵時間冷靜D

前年唔係zaza整傷leonard, 勇點會過到馬刺

明白
其實我係指個時間

依個連傳波都頂級
double team佢真係=打少個...
不如打到佢上罰球線炒晒2罰仲好

Mola mola
勇玩撚完啦

DeRozen 喊緊，佢去西岸沾屎又去西岸

兩分戰勝三分

Cousins無冠 身價跌硬
KT DG有機會走
KD走撚硬
下季勇又變返幾年前5678之流

馬刺點限制佢 明明開始build up左d單打之後 就俾多好多機會佢打

講真簽都簽番Cousins同KT
Green講真都冇撚用

勇士冇KD呢個得分位 冇得打啦
當年Barnes都仲有得backdoor 空位三分
而家冇人拉開個floor
守死兩個 搞撚掂

係龍守死勇啲三分啫

冇睇波喺度鳩UP, 馬刺後期根本係畀晒佢打

WB冷靜就唔係WB啦
條友咁多年都冇改善過
自己唔射得又要9射

公道講句 ibaka今年都係因為kawhi先叫做打返起少少
前幾年咪一樣柒到

撚係咩，限制佢射波20球以下

但呢個series明顯係green > cousins喎
Cousins好明顯打唔返傷之前個態 睇得出佢冇乜信心

好波還好波，但真心二五

馬刺咁樣train 佢出黎走左，黎左西波龍 playoff 都未打完又嗌走

其實KD對勇士真係好重要
往往Curry, KT無手感/低迷既時候都係靠KD穩穩陣陣hold住隊波
KD得分能力強而且穩，防守都唔差
唔明點解班咖哩迷會話無咗KD都無問題

我覺得關鍵係ai 生命石 cousins 呢堆second unit 能力退化 得分太倚賴個三支炮
對面速龍防守更加係近年少有咁好

因為贏得太多 自視過高

限制打法？

3:1咋，唔記得三年前？

拎過

你或者可以咁講 如果呢隊勇打上兩年既騎士 大哥占唔洗去湖人啦

其實西波龍今年玩轉會真係玩到出神入化
兩個轉會期 換到一班咁勁嘅主力返黎
但講真 對勇士本身都唔算好超班
勇士今年傷得太勁 冇咗Durant呢個咁穩嘅得分點
而佢本身個防守能力 令佢地可以封死浪花兄弟
如果今年兩隊都full team打應該會好睇好多

邊有咁多反cup你睇 除非下場KD出返黎

你白撚痴? 今季場均起手多馬刺season 16-17時1.幾次咋喎

Zaza先喺嗰年嘅真。fmvp

因為西決，打防守無咁強勢既拓荒者，令到佢地中撚晒鏡花水月

其實勇今場係差咗個第三得分點
今年就連後備都打唔起

因為kd拎走左Fmvp
但明明curry自己唔夠人勁
夾左幾年都唔夠一個新黎既好表現

反而係好多反kd話kd對勇士可有可無

其實係kd姐
kd冇去勇 James就唔會去湖

第二輪對火 都叫打唔起？ 眼中只有正選？

最重要係kawai令到Lowry覺醒返

睇佢頭幾場playoff真係唔知做咩

其實勇士個bench都算痴線 籃板 三分 防守都有 係冇穩定2分 如果有埋既話仲勁過其他隊正選

其實用KD個cap去加強返後備 簽個防守型小前返黎
4星已經夠做

係今年勇輪傷病姐

冇第三得分點係因為速龍防守太強
我覺得green已經係合格既得分點 只係佢要做組織

可愛真係好完美
完全搵唔到位入佢

有， he’s not a fun guy

5年勇迷不嬲輸波賴後備 仲以為對面隊都有兩個MVP

lbj 打法係第二個MJ 個種

curry = cersei
KD = jaime
klay = hand
cousins = mountain

kawhi = 龍母
mccaw = varys
jlin = jon snow

但curry係比人包夾得最多嗰個喎
佢嘅影響力係在於無球都要搵兩個睇住佢
近呢幾場raptors明顯係針住curry嚟打防守戰術 box and 1都出埋咁你諗下nurse睇得佢幾重要
人地又下下打tighy def
你估佢有kd咁嘅身高手長會打唔出呢啲表現

以前, 西強東弱, foj喺弱嗰邊
而家, 西弱東強, foj又喺弱嗰邊, 仲要入唔到playoff

勇士嗰重心就係喺green同咖喱到，cousins根本溶入唔到勇士嗰體系

如果

如果KD有curry三分手感
MJ應該幫KD挽鞋添

ibaka都叫跳起，佢既表現一定差過okc果期，防守/3分/中距/背籃都叫做ok

帶領速龍領先3：1就比得上KB MJ?
冇撚野下話...
佢宜家個定位只係屬於球星前端
未去到超級球星甚至統治級
至少睇下佢生涯會唔會拎多兩至三冠先拎黎比啦

近兩年証明係隻龜問題，希望佢下季醒覺，唔好再刷三雙。打好 o 的 teamwork ， 唔係 pg 都被佢搞死埋

lowry成日帶個波入底線出番黎

唔好咁激動 邊忽有拎黎比

無 kd ， kt 同 咖喱真係難射好多。

Who.gif

Ibaka 中距/3分一時時, 以前finals俾熱狗放佢射

重心唔係佢

冇green勇士輸左啦 打箭完全封死capela 傷左kd個兩場clutch time 3分

但整體skill set Cousins高幾班喎
雖然Green防守勁 傳導能力高
但得分方面大家有眼見

估唔到速龍防守咁癲仲keep到成個series

cousin名大於實
EQ又唔好，成撚日foul trouble

勇士黎講
d.green>>>>>>cousin

同mj kobe差好遠，遇ai即威力減，防守亦前兩者勁好多，但體格好好

有決心，今次勇真係好大危機

好事黎 咁樣一兩隊獨大搵鬼睇

個勢都唔撚同啦 成個東區PO都係 呢隊波都係逆境求存
東一bucks都逆轉埋
同埋人腳本身唔差

Leonard屬於晚成型
我相信過多幾年佢有能力同KB睇齊
但唔係宜家

今場已經睇得表弟同green嘅分別，green可控可傳，表弟潛咗水添喇

double team KD效益唔大
KD身高優勢好輕鬆就可以過頭傳比底或者外線
KD 2分進攻太無解 你放一個人同放2個人守佢既分別都係唔大
同埋curry 同kd在場果陣 係好少會double team curry

唔減重應該冇人敢重用佢 依加慢到嘔

反而想睇勇士下季得返Curry帶隊
同以前比Curry風采不復當年勇真係

......

Splash bros輪流唔店，上場無kt，今場curry

其實leo上場都差，係靠ibaka green

喺Kerr體系Green好重要, key波/駁腳/set pick, 又指揮防守
唔係數據反映到出嚟

當年bull呢

kawhi效率好過kobe喎

同 la 14號一樣
係個樣差d
其餘好完美

因為kd個位換番其他球星都一樣，但勇士體系流動得咁好骨幹一定係浪花兄弟同d green既功勞

Curry最大係穩定性問題啦，命中時大上大落

勇班綠葉死晒火

講真 唔洗走成哂 如果依5年冇左KD條懦夫都已經好睇好多

刺限制佢？斷腳前刺臨尾已經俾哂佢打

個樣唔差

真心想問下第二次三連霸個陣係咪真係咁一支獨秀個陣十歲八歲印象模糊

而家叫東強西弱咩

東咪得 鹿 龍 76人 叫做一班 比盡計埋溜馬同綠軍

Playoff最尾果場 淨返1x秒仲自己1v3咁鳩鏟入去 搞到比人3分絕殺
pg真係多得佢唔小

係，根本sure win

Kawhi帶西波龍champ到, 個意義媲美MJ幫bulls攞第一次champ

我覺得kawhi防守好過KB
但進攻都係唔夠岩岩換24果陣既KB勁

Kd 一傷個問題出哂黎ai 生命石 表弟進攻上打唔起

唔認同lbj可以將隊友帶高一級
kawhi 係要佢時企出嚟 有時啲波會交畀隊友造

東點強法？

咁leonard仲會唔會走

唔係wo 98果年有一球3分誤判 搞到Jazz冇左3分 如果計埋 入埋game7 Pippen又背傷 可能真係Bulls冇champ

Kd而家啲3分唔準咩
我想表達嘅係curry攞唔到fmvp係因為佢長期比人包夾守死令到隊友有多咗機會發揮
但唔代表佢自身冇能力打出高水準
呢樣係佢一直比人質疑佢係咪一個superstar嘅嘢
如果到今時今日有人睇完game3都仲覺得佢唔係星嘅話我都冇咩好講

依家主力傷啫
兩邊齊陣唔覺得勇士會輸

佢今年個表現同奪冠果年都有統治級啦

奪冠果年GDP係到先無咁突出

之前唔係比人zip腳 搞掂埋勇啦

球星同Fmvp都係2個層次黎…

防守佢好撚緊要喎
表弟唔知仲說唔說服到人呀 除咗game2廿分以上 成個series 作用係零
最重要玩具龍搵到點針對打curry
Nick nurse 係第二節講咗kt重點人物不斷放 但見到佢下半場就熄晒火 可能傷有影響

game 3 岀哂奶力，今日明顯有疲態

咁緊係就返而家情況黎講 fullteam有KD勇士64波添

如果KD下場出得返我覺得好大機會要搶7

同埋你唔可以淨係睇進攻
kd防守限制到James唔少turnover

關波波咩事 係條25係咁扮傷唔出場 死都話要轉隊 波波冇計局住送佢走 唔通白出糧俾個唔出場o既人咩

咁邊個重心？

所以咪話如果佢有kd咁嘅優勢佢都打得出呢啲表現囉
唔好話kd唔勁 而係我覺得到而家都仲有人質疑curry嘅能力真係好白癡
你可以唔鐘意佢打法 但無可否認佢係改變咗成個聯盟嘅風氣 加上佢球品好到nba個個都讚
唔明點解仲會有人踩佢

勇士冇咗zaza 緊係輸啦

My wrong

lbj唔可以？
咁Irving？love？
tt？jr？
上年冇占士，騎士playoff都入唔到
占士buff成隊係人都知啦，十幾年都係咁

無庸置疑佢係有實力
但佢呢1兩年只係屬於上位時期
成就未至於可以同KB LBJ睇齊
所以我先話過多幾年
以佢級數可能會成為新一代球皇
但唔係宜家

啲人因為佢冇fmvp話佢廢啊嘛

咩如果姐
屌你就係佢依家冇kd咁既身手啊嘛
不如以後所有球員既得分要除返自己臂展啊
你都痴線 係咁如果如果 現實啲好冇?

所以打嘅位唔同我覺得冇得比
根本做嘅嘢都唔同

LBJ

人地可愛係將唔打得變做打得
LBJ 只係識得組隊呢樣野永撚遠無得同MJ Kobe 比🤷🏻‍♂️

KD三分係OK
38%

但如果佢有埋curry既43%
基本上MJ都比佢打爆

所以講如果係無意思

今年湧 已經冇 兩年前咁勁

一季就籃球之神有冇咁快上神枱
Btw leonard已經冇得變goat 因為你係連登開左post

我想講嘅係啲人因為咁而質疑curry
我夠知冇可能但講下都唔得？
理性討論都要比人鬧

根本打嘅位唔同就冇可能攞嚟比

根本佢uncle想佢去大城市, 無論如何佢點都會離開馬刺
咩傷唔傷有冇誤診只係藉口/契機

一年前連登子講到佢傷左成年已經變垃圾回塘

勇根本後備唔掂 當後備上陣冇curry kd kt 就由Cook green 起手
你睇吓Cook 上陣七分鐘 5射零中
二姑六射一中 三分
green 係重心 6射三中有十分
但佢同kt curry 三個各足40+
curry 9-22fg 2-9 3pts 27分落袋
反睇玩具龍
ibaka 上陣22分鐘9-12 廿分
green 1-8 已經浪射都唔識入 最後重射入三分唯一命中嘅fg
根本針對curry 唔畀佢射到著火

勇士就算無kd，只要kt curry有態，都64波
可惜上場無kt，今場curry無力

其實係popo以為佢似gdp咁唔會走...
最後中左伏

無霸氣
講絕境，98 bulls vs pacers 都4-3，有jordan定好多
09 lakers vs rockets都係4-3，但根本唔覺rockets有力搶7

其實點解速龍d人唔顯眼 佢地都差唔多成隊球星

占士會令隊友打得舒服
熱火呀 Bosh Wade 本身就有級數
irving love 你唔係覺得佢哋唔係聯盟中冇級數呀
但佢有魅力 都有帶隊能力

岩呀，好撚soft missmatch 都射波唔爆入去

唔係全盛姐 未至於睇唔起掛

心態A級，體格直程S級

可你老母愛 大陸仔返騰信體育傾喇

後備廢 冇kd kt成隊由二姑 cook起手

機器人
一早入晒program 跟code 打

大咩陸

咁占士一入火/騎有冇buff全隊啊？

同埋佢球權選擇 起手都好適中 唔係吓吓都拎住個波去 適當時候就交出去畀隊友 好難得球星會做呢個決定
curry 都有
睇westbrook 條友就知唔會

死撚開啦刺狗

又黎成隊球星論

數下邊個係球星

西書特別西
mj kobe都會交波，經典助攻 mj ==> kerr, kobe ==> fisher (vs Magic)

你同你個名一樣
都係弱智

唔理邊個啦 勇士輸波就爽啦總之

係 一直覺得龜同lbj 會弱化自己隊友

佢場上刷數據
但私底吓應該人幾好
kd小鳩器 想拎冠軍去勇
而家更加大支嘢 冇我在場 勇算得啲乜

終於唔洗聽話3分波玩晒，要改遠條3分線

根本拓荒者就唔夠砌，勇士點打都贏
喺勇迷眼中變咗「無KD仲勁」
都on撚鳩鳩

風水輪流轉啦
舊年同前年西決CP3同KAWHI傷，唔係勇士邊可能輕易晉級

傷病 refs呢d真係奪冠因素
今年到勇士唔好彩囉

Leonard > kobe啦

kawhi好波還好波 勇士冇左kd龍先容易針對curry kt
有kd邊敢用box and 1 隊龍西波左差唔多成季咁滯 而家3-1又上神枱

似佢大佬td咁沉實
佢無mj kobe果種霸氣

唔好負皮啦 leonard有帶隊能力 又有個人技術 kobe帶隊根本冇Leonard咁好

勇士咁勁都落後
對面一定係神枱級啦

打鹿個 Series 仲有啲連登磚家話佢進攻唔係頂級

返鄉下睇 CBA 啦

自打嘴巴 ____有態實贏

啲中距穩到，濕晒

Lowry 打波好有腦
係進攻板斧少 唔花巧
而且防守好好
佢在場節奏好平穩
隊波唔會上頭亂衝
該快就快

根本係進攻降級版既 CP3

Leonard係一個被低估嘅球星

利申：勇迷

佢最勁係夠「ar za」

咁唔洗有態，唔差就得
kt 超穩定
curry只因上一場，所以無力

跟本就係多得馬刺肯栽培

無知一問點解15年 刺會輸俾艇

咁既人工基本野啦

最on9就係你依啲 就咁一句車埋黎 話人假波都講多兩句俾啲理據啦

Big 3老，可愛未覺醒
同埋波叔好撚勁

係，超霸， 72 勝 camp

西岸係咁，千變萬化

可愛22歲就拎左ring同fmvp
咁都晚成既話lbj kd叫乜

睇下個核心球員既感染力
有冇能力將d 2線頭球員 升到一線尾

95公牛冇咗佐敦已經廢咗好多，96無諗過佐敦可以令bulls變成72－10，仲要佐敦fmvp mvp all－star mvp都拎晒

Leonard真係

冇比lbj弱化既irving幾時帶隊東決

唔洗係到同班haters講喇
全世界都認同既時候
只會有連登仔唔認同

即係仲有空間進化

係，就好似啲沾咁永遠唔認東方不敗

你個西弱東強靜係睇finals個2隊?on9仔

YES~~~ 繼續反~~
你反極佢都係all time best 5 退休all time no.2~~

16年例行賽根本係可愛救世界

YES~~~ 繼續撐~~
你撐極佢退休都係all time best 5～～

一過東岸即拎champ東岸

得分太少，最勁今年 26.6，同jordan kobe比差好遠

高過鳩比就得

高過呀，雖然呢件嘢冇組隊同打西岸，但占士一定高過佢唔洗提呢件垃圾

東方不敗

nba嘅觀賞性越嚟越低，成鳩日都係三分雨，未到半場已經lead住對手十幾二十分，啲球員又無星味，所以無追好耐

希望呢個post燈到

你有無睇波

效率黎計kobe 冇 kawhi 咁高效

細佬，呢個世界冇呢Ｄ架

邊4個高過佢??

WB就算9數啦
希望佢關鍵時間冷靜D呢句都講左成10年
條友上限係咁多，開季個時都31歲了

今朝嗰場睇咗頭同尾

第一場lead住廿分 守到kd死喎
你太睇少馬刺了

你問上面個沾粉

仲要傷之前既leonard我覺得係真mvp wb果d食正條水先拎到

西弱東強笑而不語

Cook jerebko mckinnie bogut Bell Livingston
呢堆bench 真係衰過四強任何一隊

吹到勇啲後備好顛好勁咁，講到龍陣容仲差咁

明既

D 錢去曬4 個all star 到 反備自然係屎

難得有人理性討論 支持你

foj勁過強姦犯多多聲啦

...追番3-2 算啦

其實刺個陣leonard都係咁用，但馬刺其他4個都有move比佢地，唔似速龍好似自己打單邊咁。個年場均好似都係26-27分左右，重點係防守數據好似都係全隊第一

jordan呢

細聲啲呀
好多fans唔承認獨食浪射屌隊友係缺點黎架同埋kabe自己帶隊果幾年成績架

黎左KD隊後備好似唔識打波咁，明明勇第一年冠軍係出名個bench都勁

其實係，kobe最矮，又瘦
jordan個背勁厚，彈力又好
lbj leo好似坦克車咁

效率黎講今年leonard應該勁過全盛kobe，但歷史地位就真係未追到

kobe浪射得黎work 睇下westbrook就係唔work既例子

kobe鬥心勁

其實平心而論 個個都好撚勁 包括KD
不過想話呢三丁友好似姐

Lowry = Arya

講eFG% lbj重高啦

Green好有用 串連哂成個進步

占占收皮喇！東岸王3/9

千算萬算 算小左個撚屌舅舅
搖錢機黎

打法
鬥心
對隊友既感染力
Playoff mode 用行動，唔係9up就當係

點解咁鍾意話湧班人冇態
而唔肯比credit速龍話佢地守得好

好似呢幾場咁 KD幾廢都好起碼都場均25-30

vv ibaka

根本都唔夾勇士隻打法
以前係圍繞佢做雙塔 /搭rondo 喂波

宜家去勇士做藍領
仲要對住前灰熊底
完全冇著數

其實會唔會諗多咗? 兩邊而家實力根本唔平衡, 攻方面勇士而家只係得2個進攻點(Curry & KT), 面對住防守能力極高既速龍全場基本都係被守死, 其他球員根本冇貨交, 放比佢地射都唔入, 只可以講少左KD導致只有2個進攻點既勇士攻防失衡, 但不得不讚速龍真係守得好, 所有補位, 換防, 默契都快狠準, 甚少甩

出翻黎都難講
傷左咁跟唔跟到節奏都未知

可況宜家都唔舒適

如果KD真係未傷好都帶傷出陣反CUP, CURRY既FMVP可能又冇了
KD出番黎勇士既攻防能力都會瞬間唔同哂, 速龍反而一下子未必適應到

巔峰期Kobe 帶隊咪3入總決賽，
拎1 SMVP、兩冠同兩FMVP
點解唔承認？

咁係因為 勇士打少左隻KD ，不過速龍係有料，趁KD 未出得搏盡佢，再加埋KT傷左個一場，速龍都無放軟手腳，證明佢地心態好好

除左Leonard Lowry Gasol Ibaka都係算係球星啦
不過未算一線姐 green都係正選料又有經驗
同埋點樣球星論 唔好見到勇5星戰隊就覺得速龍d人唔係勁先啦

有無睇Danny playoff 3pt%幾多先上黎講野？
又點睇gasol 52.7efg% 3.9ast?
Lowry搏你唔到 不過好明顯望到佢不論數據定場上表現都係一round表現好過一round

勇士拎住3個同位置 top5 既球員...

咁Leonard係各方面都好勁
佢係可以做到依樣野係好勁
我都係想講速龍隊波d人其實好勁 唔好講到隊野冇5星戰隊 然後贏左就話人地5星戰隊都輸 輸左就話人地5星戰隊 輸打贏要

其實5星戰隊簽唔到後備應該好正常

Gasol Ibaka幾年前就球星

Gasol 已經34歲唔再係當打期 當時灰熊想Trade都唔係好多人想要咋
Ibaka已經回哂塘 係今年叫做打起返少少 魔術果年直頭沉哂
數據上直頭唔到球星級

計落咪得 Leonard同Lowry叫做星 點樣全隊球星呀？咪為左踩速龍就係到吹大速龍球星隊啦

勇士直頭係先發5個全明星先發呀 上年係入哂選呀
表弟大傷當你半個喇
都4.5個全明星
按你計法 咁iggy 同bogut都星啦

勇士7星俠

你鍾意話人扮傷咪話囉
依家final已入，總冠軍叫糊
理撚柒你，想引戰都唔駛講啲乜撚扮傷

Kawai隻手咁大
可以試下用jordan招牌動作之一單手fake人
單手扮射個啲之類

Siakam同覺醒既VanVleet 咪今年先正式打出名堂
佢地勁唔等於係星
嘔奶同咪嘈果年打出代表作之前都無人當佢地係明星啦

今年Playoff之前有邊個當佢地係明星呀？

Green就一直比大家當綠葉 3D球員 根本無明星過

為左撐勇就吹大速龍個陣係全隊明星？

屌啲勇迷一日係到賴傷
之前騎傷哂irving同love嗰陣未又係話咩冠軍已袋
又賴bench廢咁你簽得5個球星打正選你就預左後備廢架啦
攞哂啲錢去簽球星唔係簽多幾個2線既咁就要預左傷球星隊波就廢啲架啦
咪賴啦肉撚酸既

上面已經有一隻勇狗係到幫勇士輸波拉返d面子
吹到速龍5星戰隊

希望佢3分再上一層樓

Gasol慢？師兄有冇睇過籃球？就算淨係打2k都知佢唔慢啦下話定你以為佢係大gasol

未final 前
Lowry 吹大左
Gasol一定比 curry 撚狗
Ibaka 冇撚用

屌你老母，泡泡龍個班都叫球星真係笑撚左
lowry green有幾廢大家見
ibaka細so都係防守為主
siakam就三年生
你老味勇狗拎撚住4星再加ai比人撚狗咁撚就話人地個陣勁
有無咁撚低賤啊

覺唔覺得green同林書豪差唔多身型？

呢條友樣贏咗波，都係輸波咁嘅樣

幾多粒星都好
今季打贏過勇既球隊都話你知
唔係能力值高就贏硬
暴龍d hustle交齊貨
東區打左咁多場殺上黎仲keep到
抵拎冠啦
勇士輸傷勢都係事實 同往年騎刺箭一樣
根本唔係籍唔籍口
最後 祝Patrick Mccaw個人三連霸

haters係咁

笑撚左， 勁多忽然球迷
以前明明話leonard overweighted
又話傷完實變廢
點知全部都變哂做左好耐fans

上面有人話馬刺限制左kawhi被人屌
其實真係有 果陣波波唔俾佢上場時間太耐，season lead緊就唔會俾佢得分過30 分。但都係進攻圍住佢打
波龍now場場3x -40 分鐘， 拎30 分就唔出奇喇。

想睇kd出番， leonard mark佢， 以為佢同龜同隊果陣一場連block 2 3 次

Ching, he’s not overweight wor.

打多幾場啦 唔打又暑假架啦

傻鳩無撚睇馬刺就出少句聲

Green起碼高半個頭 重lin十幾磅

兩兄弟唔一齊爆贏唔到本身諗住Cousins 可以參與多d 點知遊魂咁

睇清楚唔該。 我係話不嬲多人話佢overweighted.
我是刺粉

我知你刺粉 但人地冇過重喎

嘩 你老味表妹一開波3to
跌下跌下ring都冇埋

Overweighted

唔L係呀, Lowry都算啦, 話曬都埸均14分9助咁上下 (playoff廢到一個點)
Ibaka之流都有人講係明星, 大佬依D叫棄將呀,
Gasol防守作用的確有, 但同樣進攻冇貨, 仲要已經34歲, 點叫得上明星呀大佬

再係咁你不如話FVV都係星呀笨

真係幾失望

所以今年佢挑贏五星, 某程度上仲勁過當年james

底薪傻閪

Lowry勉強都算既all star, 但速龍肯定唔係粒粒皆星既球隊, 前面D留言真係夾硬黎

on9
你未睇過 kings 同水鳥嘅 cousins 就咪出來懶醒

2 位清, 有無睇清楚
我係話多忽然球迷， 之前明明話人overweighted, 宜家變左fans
下次都係打定句 "利申：可愛粉"穩陣

鬼叫佢用盡bug簽kd

組左5星戰隊，第6人都係二菇，俾晒成個 all nba 1,2,3隊你打好唔好

難分真與假

Lowry喺東岸先做到星姐

其實如果中立啲咁睇
淨係睇總決賽個陣容深度都差唔多
雖然牌面上 大家都比呢幾年嘅勇士 尤其今年嚇親
五個All star級球員
Curry同Durant 都有聯盟頭五嘅個人實力
又有 Thomson 呢個進攻走位 得分爆發力都係頂級嘅三分shooter 再加上策應組織一流嘅Green
防守防面直頭唔使講 對位防守除咗Curry之外
擁有最強嘅鋒線防守陣容 就算內線相對較弱 但都未至於會比人打爆
可惜大家過於無放大呢個陣容 而忽略咗暴龍嘅實力
暴龍今年可以話係全NBA 防守陣容最全面嘅一隊
唔講可愛呢個單防能力第一嘅皇牌 都仲有一個3D球員D.green 加上今次跑咗出黎嘅VV 同Siakam
絕對有能力由PG守到SF
個底仲要有Ibaka 同Gasol 兩個防守都好硬淨 又有一定進攻火力
大家賽前都覺得勇士贏硬 係建基於勇士full team上陣嘅前提 大家都明白有五個明星球員嘅威力 而最可怕嘅係五個球員都願意分享球權 打傳切體系 係咁嘅情況下 暴龍係無辦法守死勇士
可惜嘅係傷病係無法預料 估唔到Durant去到Game 4都未出到場 Iggy同表弟因爲小傷而影響狀態
而Thomson 居然係game 3主埸因爲傷咗出唔到
Curry獨力難支 咁就輸咗咁重要嘅一埸
只可以講 可能大家過去對KD抱團加上勇士一隊獨大而對佢地無限放大
我自己就覺得勇士陣容同實力都係值得一次三連霸
但呢啲真係時也命也

d人應該會
vv明明海鮮到jr smith咁。 唔係生仔刺一刺激佢 可能輸撚左鳥
ibaka同gasol老明顯跌wok， 只可以話係好有用既工兵。 唔可以話star
lowry咪又係打到on99 咁一開頭打playoff
green又係9 條撚樣， 係有防守。
成隊速龍靠leonard同siakam攻， 守就靠leonard, siakam, gasol, green, ibaka. 去成就今日既局面

你新睇波？

清 我知你係可愛粉 但Overweight 冇理解錯個意思係‘超重’

Overweighted or overrated?

sor 9, 我

Lowry都幾海鮮
有時可以廢到得10射中1得幾分 岩岩game3果場又咁準
不過佢組織控場都幾有用既

我想講，d人係咁講勇多傷員，其實Kawhi, Lowry都傷啦……個分別咪就係佢地傷出都嬴

而勇就傷出輸/出都唔出

呢個根本唔係理由，冠軍得一個，嬴波得一隊

到時你輸左同邊個解釋？有個獎叫傷員獎？無人想知呀

以前打火箭唔海鮮
係後來去左波龍，同左derozon打多左波就變成咁

55

水鳥？？邊到譯名黎
帝王時期係好好，但去到pelican傷左啦，出過幾多場阿？
佢EQ低都係事實，成日都有foul trouble都係事實。
而勇士體系黎講
D green>>>>>>>>>cousin都係事實

點比，人都換左幾次

簽KD食晒個cap，就肯定全部後備係老底

唔係二菇肯收順d 大胃西要痴冠收老底，之前兩年個後備打d league 都未必夠做

如果按照你講法 呢個世界唔使講波架啦喎
睇波如果淨係睇輸贏 咁我做咩每朝起身睇波
到時候頒獎上網睇下邊隊贏咪得

lowry marc肯定係
ibaka 就role player 同all STAR之間
話9MARC老個班ON99
有睇波就知MARC防守貢獻左幾多...
同埋都9唔9都傳唔少open look出去
連華哥都話佢既防守腳步唔似34歲呀
下下用歲數同得分數據睇人
上面條友一尾識講得分得分..籃球唔係只有得分..

係咪咁樣就要扣返人地粒星呀 ON9?

其實唔係DDR想走，係速龍高層賣佢豬仔炸...
本身trade前一日仲應承佢會比佢留隊架

最後結果黎到呢一步對速龍成隊波都好成功，高層trade ddr炒Casey係好有遠見，但係ddr角度睇其實好撚慘，臨走個日佢ig story灰撚到呢...去到刺仲要打埋key波又要攞分乜都要做

利申ddr fans

老唔老係fact
唔通jordan係wizard果陣仲lead緊隊波， 要形容佢唔老？
我覺得唔需要討論係咪star. 因為講親組隊要講到superstar level先算係， 咁raptors哩隊波邊有討論空間。 擺明人腳無warriors咁齊嫁喇

我覺得個理據都算充足
星=全聯盟最勁嗰班人...

勇上年d操作真心好失敗

失敗到入到final

係 贏過垃圾湧既都係假波

林書豪準備躺著贏

Fmvp 都就拎兩個仲要過多幾年

最年輕 fmvp
個年攞雖然都唔可以話佢唔勁，但係說服力係差少少
5年後把握到機會再證明自己
雖然對面最勁個件係傷左
但係佢自己成個季後賽表演都好有說服力
已經可以同神級前人 mj, kb, lbj 等等相提並論
希望佢可以相隔5年後再次拎到 fmvp

呢個真，Splash bros Q3 一手順Trailblazer就亂曬龍比人反超，Raptors就繼續打自己節奏

勇士體系講 green >>> cousins
但話 cousins 名大於實根本係 on9
水鳥係兩登 nba 純粹搞下笑名啫唔重要
cousins 低位單打 腳步策應甚至 近中距離 投射未傷前全部係頂班
雖然的確係 eq 低 & 傷後腳步慢咗好多
但絕對唔係名大於實
入咗幾次 all nba team 有邊個係流

我都無話Lebron唔勁
我意思係Lebron唔係MJ Kobe個種Style既球員

my wrong

哂氣啦，係連登講LBJ

連登仔實話odom都勁過佢

上年冠軍
今年core無變過
入final都唔代表成功

攞番個mvp先
無見過kb lbj season load management

老一樣可以勁... 唔一定廢..
LBJ 34 TD 34 KOBE 33 PP33 個時都好勁..
MARC 進攻係冇戰術俾到佢..
但佢防守上,, 同串連 佢係交捉功課 絕對係STAR 級
華哥都對佢讚不絕口
咁STAR都有分級既..只可以講佢E+ 係中下級個LV 同lowry一樣..
不過lowry 其實係季侯賽海鮮姐
佢regular 打得仲CARRY過可愛
個時龍迷都有屌可愛一到close game就神癮

kawhi 真係好撚勁
劣勢同順境都好似無咩情緒咁

隊波有一段手緊唔識入波佢就會單打挺身而出

kobe, lbj會season 打49場
躺住入po?

Leonard真係心態贏晒
無情緒咁打法
穩住成隊波

咪係 明明咁fit
睇下D線條幾靚

佢低位現時黎講係top既，但係中距未算係top啦，佢高位練埋同搞好d turnover我就會放番上top center位

至於名大於實係講緊而家既表現唔值係一粒star級既center

係 見到D人仲串DDR真係好心up
無啦啦比人trade左去隊魚腩
仲要人地坐大佬個位仲打得好過自己咁多

當初完全無睇，見到兩場主場俾咗公鹿仲以為88了

勇冇kd係事實喎 莫講話冇左一個場均35分既球員 如果龍冇左Siakam 分分鐘都未必夠呢隊勇打啦

無左個two time fmvp, 影響極大

如果leonard多d tough shot..應該說服力大d

無左聯盟第一人

如果ai mark佢都照入

又係呢隻沾狗

條友唔肯接受自己己不如人
輸比superstar 唔覺得佢有幾慘

你搞錯個logic.
老同廢係無關係。 我只係point out人地話佢老係事實。重睇喇 咁大個jordon例子都唔明

regular leonard打養身籃球睇黎真係畫公仔要畫腸。

俾次機會呀清

好多喎
求求fade away都係

好似無fade away
唔記得lowry定vv就有

簽兩張supermax kt+green max
仲可以有咩操作
砌得5星戰隊就預左，人地正正常常組三巨頭都已經爆cap

第7 秒就有fade away喇喎
要嚴緊d. 講最後幾秒winning shot, 對76 人last game都有

係
但唔tough

Cousins已經係底薪戰士

上年喎

中產

Salary:
$5,337,000

片段屬一般nba標準，唔覺tough，如果fade away = tough，咁jordan kobe球球tough

講tough, 搵左段vv既片，1:45 2:43 都算tough shots 唔知有無錯

拎埋fmvp 先吹奏啦，連燈咁快唱好好驚

利申：leonard fans

其實冇關係，ibaka係雷霆同速龍嘅角色唔同。
雷霆佢都算係內線核心，但速龍佢都只係打緊後備。

而家咁嘅判罰有機會食T

FVV同Siakam係今年先爆出黎 之前有邊個估到佢兩個playoff咁勁
D.green係馬刺已經比人話回哂塘 已經唔係頂級3D
Gasol同Ibaka 一個老一個上年都打得好差既棄將

咪係到吹到呢個陣係全聯盟防守最好啦
講全聯盟防守最好 東區既鹿一定好過速龍

只係人地各司其職發揮 同當年小牛差唔多

老實講想幫勇拎返面子既話主力傷就夠 呢點無得駁
但吹到速龍個陣係最好既就做多左

不如你講哂啦 Star級都分上中下
為左形容佢係Star可以去到幾盡
佢而家防守勁攻廢都叫做Star? 咁好多防守大鎖都叫得做Star啦

ibaka話role player至All star level 個range大到又係你講哂佢啦

試下出去講速龍今年都係5星戰隊囉 睇下會唔會比人笑

中肯啲講，速龍都算有有2.5至3星啦。但係如果用今年playoff數據去睇就話有5星就搞笑，速龍打7，8個人，個個無返咁上下數據已經出咗局啦。一句講晒，速龍贏防守，隊形同決心，教練團隊功不可沒。

你老母 假波 真心

Leonard今年係報zaza仇

根本今年kawhi單核挑贏五星戰隊，仲勁撚過當年16占士

睇番龍個個射得3分
勇...第3個係....green

咪玩啦
仲拎KOBE LBJ黎講
你依家用Marc Gasol 出去trade, trade到咩野翻黎呀?
Ibaka 同理, 仲要打後備既
現實係, 速龍好多球員都打得好, 每個人做到野
但講星,Kawhi同Lowry之外其他好難算得上係

細家嫂係之前無人要嫁
講真 而家防勁攻廢都係一大缺點 進攻時打少個
調返轉講 有d球員攻強防廢 搶分得黎又做ATM
咁唔通個個有一面專長就叫做星咩

我想講，d人係咁講勇多傷員，其實三個主力Kawhi, Lowry, fred都傷啦……個分別咪就係佢地傷出都嬴

而勇就Klay, cousin傷出輸/ KD出都唔出

呢個根本唔係理由，冠軍得一個，嬴波得一隊

到時你輸左同邊個解釋？有個獎叫傷員獎？無人想知呀

首先Game7絕殺前無古人，已經名留青史，一定係經典，唔夠tough?

同埋有更好選擇ge時候都要tough shot係on9
Kawhi : No hero ball, I play to Win

閪有講過五星戰隊咩 咪屈得就得啦傻屌
我只係講Lowry Marc 係star
你唔認咪算撚數囉

Lowry Marc 除左all star 外仲有入過all nba team
咁都要唔夠star?

防守好點解唔可以係star 呀
Green Marc 大Ben Rudy gobert
仲入過all nba team
識唔識邊個係大Ben 呀

All nba team > all star team 呀

你依類人睇波對班防守球員咁撚唔尊重
鄧班防守撚真係好撚慘
Marc 上年仲打得好好
黎左速龍冇戰術俾佢打
咪主力做高位策應同防守

可愛好撚勁 但吹到單核 真係笑撚死人 已經未講贏既係五勞七傷既湧

你最多話佢地係"前" Allstar

今年allstar呢？你唔講今年有乜意思呀

照你logic 12年boston 係6星戰隊

Rondo Ray PP KG Oneal x2

今年nba 1,2,3 team有咩raptor "allstar" 呀

未打final前 速龍比人吹到屎咁
冇人睇得起隊波
依家贏你隊湧3-1 16節贏13節
風向即刻轉左 吹到呢個又係星 果個又係星
你咁講 當年活塞直程係五星戰隊啦

無錯
隊波有隊友輸出
可愛可以輕鬆D
當隊波無人輸出到
可愛就出黎擔大旗
呢幾個SERIES見得到

算啦
大部份人都係一場論/勝利球迷
好多時都唔會睇其他球隊
跟住輸左既時候就會話唔係FULL TEAM之類
又或者打得差無態
唔會去諗人地點解贏
係進攻上 勇士BALL MOVEMENT比龍好好多
但龍進攻唔差 正選全體射到3分 又有幾個MID RANGE穩
最重要係佢地防守好快 有默契
同埋就算3分射失, 都唔會唔射同怪隊友
你見佢地打波基本上好冷靜
可愛比人話機械人
但佢打波好專心 FUCKING CARE表情

個年oneal點同marc比?
39歲
攻防組織咩鳩都冇wor哂..
playoff出都冇得出咁制 完全比唔到對手壓力
點同marc比?
MARC 34歲 防守同策應仲係頂級
(唔係我講,,連華哥都咁講<不過我好認同)
係佢老左進攻跌左watt 定唔知COACH 冇俾戰術佢
但實力絕對仲係star

傷病影響
勇士係強過速龍

你老母就俾人吹到屎..
不嬲講緊76人 公鹿 同raptor 3隊都好勁
邊個講佢屎唔關我輸
我冇講過

raptors 主打team defense
進攻ball movement 冇勇咁勁
但勝左可愛好穩定 同場場有x factors - ibaka, green , siakam
不得不讚siakam 除左g2外 場場攻守表現都好好
絕對係未來既Star
E+已經係頂級role player

其實唔使吹邊隊勁邊隊廢

勇士球員實力名氣都係睇高一線
呢個根本係事實
結論就係勇士把握唔到表現差，或者raptors 超水準發揮/大心臟/心態強

講傷病又係無謂，Kawhi Lowry fred咪又係傷，同埋你幾時見過AI, kobe jordan LBJ用呢D黎做excuse?

個陣容缺陷太大
無底，正副選差距太大，一有主力傷就仆街

raptors bench 整體 > 湧
湧正選(冇傷的話) > raptors 正選
所以湧一傷core 正選 陣容缺陷 明顯放大好多倍 因為本身bench 已經輸
始終湧落重本投資左KD個位

agree

龍真係失落者反擊戰，好熱血
vv係undrafted，無耐之前重係同siakam一齊打d league
kawhi傷左畀人串，依家勁到
nick nurse無耐前重係assistant

nick nurse比人講到跟proposal做
其實龍防守係佢帶出黎定球員本身勁

係

所以話咩證明勇士需要kd係好on9
假設如果今季kd岩岩黎
勇清哂d bench 簽kd
咁kd傷左打唔到，bench得番d渣人
證明要靠kd先攞到冠軍?
定係靠班比人清走左既bencj?
所以籃球根本無話無邊個唔得
係個個都咁重要
打5打5 缺一都好大獲

湧狗咁多年冠軍，同佢對嘅每對都被惡意整傷主力球員，每次都係！有數據你睇！今年啲人硬爭左，整唔傷，湧狗輸係合情合理

前3個少見
第4個都少見，係d太監成日沖出黎護架，招haters

無錯，人地真係打緊果班球員邊會咁多理由講咁多野，係班fans係咁為自己解釋

其實湧除左傷左kd 其他球員係打得差
好多球D.Green AI空晒三分都唔入
特別係D.Green 對箭同拓果陣好好多

速龍根本係馬刺+灰熊+雷霆既主力聯合軍

NBA復仇者聯盟

去到總冠軍戰 正選固然要勁
但bench 都好重要 （x-factors )
湧風險投資kd 個時放棄左要勁bench 既機會
只可以講kd 代表左個堆被清走又有實力既bench
冇左kd = 冇左2-3個勁bench

一隊波係玩成隊既roster 深度 同chemistry
所以基本上冇可能講湧冇左kd 會更好/kd 單人carry 成隊湧

少野講 用表現黎帶起隊波 用行動黎影響隊波嘅心態

今年finals打出黎既洋平勁過占士了

但我覺得season都好緊要
未見過一隊波既大佬係會打兩場休一場
如果係西岸，頭8都未必有啦咁休法

以前邊有輪休㗎 係依幾年先有㗎啫 唔係話唔好 只係覺得運動員嘅態度越黎越被忽視

輪休都攞到第2

如果西岸咁輪休法會第幾

輪休唔係問題
但輪休到50場都打唔到
球隊大佬黎講真係講唔通

岩
打完一場43分鐘就冇力
球隊大佬黎講真係講唔通

一個打幾個喎
吾皇咩

Fvv真係大轉捩點 之前場場無咩輸出咁
生完仔之後 攻守都得
依加打勇士 睇到佢係盡晒力咁守curry
依點都好值得讚

有無諗過係無kd

KD邊會同你搏
復出如果傷咗
下年份大約就係咁大先
再加上成日比人話勇士唔需要佢
而家比我係佢都唔打
就比你班友仔睇下佢有幾重要

證明班勇迷唔輸得 懶地硬
勁果震就話curry勁過MJ kobe
KD唔係度又話 無左佢重好
而家又話殘陣 屌
屙屎唔出賴地硬

湧士迷真係好戇鳩
不過green退化
下年kd唔續湧士沒落
D垃圾勝利湧迷應該會慢慢收皮

鳩up都睇下資料先啦
Kawhi Season打左60場呀
同埋無Kawhi係17勝5負

siakam 應該進步，如果 kawhi 留隊，應該點強化？
有無機衛冕

難d gasol水尾 下年都準備退休
D green亦係回曬塘
補強到中鋒加個3d 球員 應該都係一樣勁

咁表弟又叫星？傷完廢左一大截都叫5星

danny 31歲做bench應該okay
打起左fvv，jeremy重有咩價值？雖然lowry都老
利申唔識

kobe話tough喎

2個月前 (04-19)

lowry 攻擊端點甩碌係防守端都做到足
可愛有種低調的王的感覺

積極考慮由詹粉轉可粉

睇返邊個時期啦。
而家喺無隊友的情況下可愛真係勁啲

17/22 都成8成幾勝率

77% 好撚高

我覺得而家算平衡

依隊速龍都叫冇隊友
就係你依種人幫可愛同速龍招haters

regular season 係lowry carry > 可愛 講左好多次
可愛個時一close game就神隱
不過依到太多人冇睇過速龍 >>>>反湧/勝利球迷
太多人係到9UP 仲話lowry 垃圾唔係STAR

所以好似對班隊友唔係幾公平

Jordan > lbj = kawhi > kobe

kobe eFG% ws 都低，而且只有2 fmvp

i am kobe fan

其實有Duncan，Kobe有咩資格上榜？

=你條命咩..
用一季就想超越人笑死
curry ,kobe, wade,KD都未超到呀
仲講LBJ
數據又輸
MVP 又輸
first team次數又輸
all star次數又輸

你當我講potential囉

哈登差d盲

有乜野唔公平？
唔係Kawhi係Playoff Carry有Q機會打勇？

超級球星就要season同po都要carry隊波架啦

咁Season係咪無左佢唔得先？

ok agree

`season lowry >>> 可愛
有可愛同冇可愛分別唔大 without leonard 17-5
可愛playoff 好CARRY 但唔係單核
純講表現 唔講名氣siakam 都好撚勁 ...
lowry 就海鮮 但都有CARRY過
marc 防守高位串連 頂班

淨講第二輪唔係Kawhi爆到咁勁晨早輸左啦
你講其他人係有用，但帶黎實質改變既的確係Lawhi

從來冇講佢唔CARRY WOR
你咁講冇lowry 可愛又成日休息 分分鐘playoff都冇呀

佢只係想人認同無可愛西波龍一輪游姐
事實係無可愛都會有DDR
DDR都入過東決

而且如果Lowry傷 得番kawhi 我諗都入唔到總決
kawhi真係好波
但season mvp第2都未攞過
吹到MJ咁

我都從來無講其他人無用喎
咁勞氣做乜
我只係想表達Kawhi係速龍陣中最好既球員，錫住黎用又有乜問題？特別係上季先大傷完。上面又講到對其他人唔公平我覺得有D好笑先講兩句

同埋Lowry Season都係打左65場，同Kawhi差唔多，而且速龍同第8活塞差17場，其實好難入唔到Playoff

無左佢17勝5負

你唔好屈我呀，我只係講過「唔係Kawhi爆到咁勁，第二輪晨早輸左」咋

同埋你覺得DDR可以做到均34+10+4？

龜mvp 雷冇龜都係咁輸喎咁龜係咪好carry

但季後賽一輪遊

咁邊到需要佢Carry？
你話佢好似James係騎咁，一輪休就輸多過贏就話姐。

好撚同意 之前冇kd打贏火箭還話勇士係打得比以前好

你去邊搵個球星季後賽場場50～60命中率？又可以瘋狂射入最後一擊？

咁咪即係好似KD係勇咁囉
無佢有DDR，就係強隊
有佢就錦上添花，直迫冠軍

點睇kobe 2010 game7 , kawhi對76 game 7既%

無KD既勇已經係冠軍
常規賽73-9
DDR既速龍最威都係一年東決

可以相提並論？

淨係知暴龍打出信心
勇士已經可以準備返去放暑假

green 淨係識9剷跟住向球證9叫

3D仲可以望og成才

Gasol同埋羅利個位難搞啲
下年一個34一個35

諗起wade第1冠 幾個老將衝完冠第2年斷崖式下滑

Spurs冇限制
個年都係佢做核心打曬
佢自己都開聲話要多啲傳導 想打法好啲 我就覺得有少少映射spurs既
講打法真係Jordan,Kobe,Leonard 都係兩端都好勁
係少左啲激情

我覺得打法就唔包james
但時代就係

同埋佢啲情緒控制
上場佢有球上籃炒左 dup曬頭空氣揮拳 又唔回防
佢幾勁 但咁樣打真係笑撚死

個姿勢好熟

真
15年打到宜家 咩巔峰都會過啦 又要保持水準又要健康又保持有默契 衛冕冠軍真係唔易

其實勇同kd算係互補 本身勇都係差個鋒位同後備 而kd頂左做勁抽啲既鋒位但食走左啲替補
如果換番個普通啲既前鋒再加深板凳 一樣拉開到空位
而kd傷左 就代表勇有幾個人傷左咁樣

狗鼻就含撚啦

真係要講既 少左啲激情 另類領袖